最近部Mac機壞左 有冇維修推介

最近跌壞咗部機
想搵可靠嘅維修
當然最好係黃色經濟圈㗎啦
因為小弟都係做開設計嘅
有啲設計唔係人人都啱睇

Push

無保?

push

無保好耐了...

推推

去咗新嘅黃金電腦商場睇
真係唔知揀邊間

去新高登

TRYTRY

MactivityJohnny 係深黃架，office貼左反送中標語

Store: b-good [Mac Repair]
Address: 新高登3F
Mr. CHAN /9810 9261

**整Mac機係唔便 呢個老細堅得又堅便 講明整唔倒唔收$$$$

不過要入元朗

好似可以一試

推johnnu

搵佢整機時吹水，問點解會咁樣壞法，佢就抽水話好多因素，真係要成立個獨立調查委員會查清楚

lm

表哥屌政府㗎 真心深黃